[多圖]「示威者同暴徒冇分別」

仆街 hide漏咗張

做咩先真係令香港好？
咪就係光復香港時代革命囉
不嬲都覺得港獨係唯一出路
歡迎討論

勁撚多雖然咩咩咩，但係
講完一堆似是疑非，咩係唔鐘意但又要諗一諗

又真係係好多雖然咩咩咩
on99

連接詞造句OG

你同佢講，你地和理非到而家到底爭取左啲乜
612無勇武喺前面，班高官會采你？

係

一開頭就本來我好支持

不過....

一模一樣格式

騎牆言論真係最撚嘔心

犬儒

我都諗緊要點樣駁佢